訓左冇睇，手骨都斷埋，民意歸邊未？？

越嚟越似遮後2.0鳩嗚
似早玩完
左膠入侵

黃絲和理非借屍還魂

下一步香蕉奶將會載譽歸來

早幾日已經有人喺連儂牆度唱今天我啦

阿叔教你各有各做呀

所以第時民主黨同政府談判唔好鬧佢哋啦

唔好分化同路人